［絲入］大撚醜樣定細撚靚仔

大撚醜樣
細撚靚仔
所有女人都係雞、係一個窿 所以我唔問巴打啦
死gay佬死開

醜樣幾大條都冇用啦
個樣避孕

請相信真愛

你開post問得呢個問題都係睇外表決定先啦

中出就避唔到架啦

大撚靚仔

見到靚仔都出水啦

Gay

有錢win 哂